{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66069&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동라온펜션b동"
    },
    "text": "当ペンションは広くて清潔なワンルーム式メゾネットタイプの客室を提供しております。 ヒューグリーンCCの前に位置し、階にはミニカフェを運営しています。 周辺には月影橋、安東民俗村、楽江ムルギル公園など多様な観光地があります。 ペンションを利用する際は、20時以降に入室する必要があり、追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。 屋外バーベキューをご利用の際は事前予約が必要で、冬季はバーベキュー場の営業が中断されます。 ペンションをご利用後は保証金をお預かりしており、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 入室は午後5時、退室は午前10時までで、Wi-Fiと禁煙室を提供しています。 ペンションではミニカフェとバーベキュー施設を運営しており、利用時間と予約に関する事項を確認する必要があります。 また、最大人数を超えたり、ペットや未成年者はご利用いただけません。 その他にもペンション利用にあたっての注意事項を遵守しなければならず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 オンシーズンには料金が変わる場合がありますので、ご予約の際にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "当ペンションは広くて清潔なワンルーム式メゾネットタイプの客室を提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には月影橋、安東民俗村、楽江ムルギル公園など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に際して注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ペンションを利用する際は、20時以降に入室する必要があり、追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには予約が必要ですか？",
            "answer": "屋外バーベキューをご利用の際は事前予約が必要で、冬季はバーベキュー場の営業が中断されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用後に何か預けるものはありますか？",
            "answer": "ペンションをご利用後は保証金をお預かりしており、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時、退室は午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されている設備は何ですか？",
            "answer": "Wi-Fiと禁煙室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "ペンションではミニカフェとバーベキュー施設を運営しており、利用時間と予約に関する事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、ペットや未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "その他にもペンション利用にあたっての注意事項を遵守しなければならず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンとオフシーズンで料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変わる場合がありますので、ご予約の際にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 502
    }
}